[
    {
        "question": "Kota di mana Paulus menemui Akwila dan Priskila",
        "answers": [
            "Korintus",
            "Kaesarea",
            "Roma",
            "Yerusalem"
        ],
        "correct": "Korintus",
        "category": "Nama & Tempat",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy"
    },
    {
        "question": "Kota tempat Paulus lahir",
        "answers": [
            "Yerusalem",
            "Tarsus",
            "Roma",
            "Kaesarea"
        ],
        "correct": "Tarsus",
        "category": "Nama & Tempat",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy"
    },
    {
        "question": "Nama tempat di mana Yesus mengucapkan Khotbah di Bukit",
        "answers": [
            "Karmel",
            "Ararat",
            "Betel",
            "Zaitun"
        ],
        "correct": "Zaitun",
        "category": "Nama & Tempat",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy"
    },
    {
        "question": "Nama lembah tempat Daud mengalahkan raksasa Goliat",
        "answers": [
            "Ela",
            "Kidron",
            "Arava",
            "Terebin"
        ],
        "correct": "Ela",
        "category": "Nama & Tempat",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy"
    },
    {
        "question": "Tokoh yang menggantikan Yudas Iskariot sebagai rasul",
        "answers": [
            "Tomas",
            "Matias",
            "Simon",
            "Stefanus"
        ],
        "correct": "Matias",
        "category": "Nama & Tempat",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy"
    },
    {
        "question": "Abraham dikubur dimana",
        "answers": [
            "Kidron",
            "Siddim",
            "Betel",
            "Makhpela"
        ],
        "correct": "Makhpela",
        "category": "Nama & Tempat",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy"
    },
    {
        "question": "Tempat dimana ada dua belas mata air dan tujuh puluh pohon palem",
        "answers": [
            "Gerezim",
            "Urkasdim",
            "Sumur Yakub ",
            "Elim"
        ],
        "correct": "Elim",
        "category": "Nama & Tempat",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy"
    },
    {
        "question": "Kolam dimana Yesus menyembuhkan orang yang lumpuh",
        "answers": [
            "Siloam",
            "Betesda",
            "Gat",
            "Arza"
        ],
        "correct": "Betesda",
        "category": "Nama & Tempat",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy"
    },
    {
        "question": "Di puncak gunung mana Musa dapat melihat tanah perjanjian?",
        "answers": [
            "Nebo",
            "Hebron",
            "Sinai",
            "Moria"
        ],
        "correct": "Nebo",
        "category": "Nama & Tempat",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy"
    },
    {
        "question": "Di gunung mana Abraham diuji Tuhan untuk mengorbankan Ishak ?",
        "answers": [
            "Nebo",
            "Hebron",
            "Sinai",
            "Moria"
        ],
        "correct": "Moria",
        "category": "Nama & Tempat",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy"
    }
]